1121元朗恐襲4 個月啊！！！推返上熱門唔該

警黑合作係香港一大恥辱
香港人唔可以忘記咁黑暗既一夜

麻煩推返上熱門
解散警隊 由你我做起

呢件事係黑警大春袋之一

721 唔見人

1121 係咪香港人都要唔見啊

仲要係成個運動個大春袋之一，係可以將淺藍同中立變黃既大事

一定要KEEP住團火
一停就乜都冇

15/08/2019

【關帝的啟示】悶局直到明年？乩文：8月稍見平舒中秋仍然捱打
過了立秋。
天氣仍燥、人心仍燥。
悶熱、納悶、郁悶。
為了打破悶局，玄學中人征騎四出，搜尋答案。
有人於早前求得乩文，揭示香港下半年運程，降乩仙是赫赫有名的關聖帝君。

農曆七月（新曆8月8日至9月7日）稍平靜
「申月局勢漸平息，干戈未斷待時機。小心為尚要注意，暗有行動要提防。」
申月本由新曆8月1日開始，但8月8日才立秋，所以過了這天才真正踏入七月。市民開始習慣新生活模式——消費避開周末、活動避開抗爭地點、全民黐住手機，照舊過活。

農曆八月（新曆9月8日至10月7日）又亂過
「中秋難望月團圓，百業蕭條難興旺。」
中秋是每年消費高潮之一，但似乎月圓人未圓，經濟活力或市民情緒均未有起色，跟住仲甘！

農曆九月（新曆10月8日至11月7日）更加亂
「陷阱重重又再來，人民艱苦有誰知。」
雙方對疊，衝突升級，各出奇招，烽煙四起，可能有更多縱火和放催淚彈等的對抗。

農曆十月（新曆11月8日至12月6日）亂稍歛
「太歲之月有起色，雖則太歲不高興。」
火勢漸歛。但十月為亥月，與己亥年成亥亥刑，時局仍未許樂觀。

農曆十一月（新曆12月7日至明年1月4日）有轉機
「撥亂反正在子月……灰頭土臉不能留。」
事情有關鍵發展，向好。視野開始清晰。

農曆十二月（新曆1月5日至2月3日）鬆口氣
「臘月之時新氣象，土豬將走金鼠來，民生改善有希望，庶民百姓漸開顏。」
終於雨過天青，香港重生！

以下是關帝的臨別贈言：
「今日來時非偶然，戒急用忍成大事。陰安陽樂是天意，還有希望在明天。」

關帝似乎深知香港的沸騰、市民的愁爆，也來一招快閃，到人間走一遭，留下乩言，鼓勵鼓勵一下我們。

有人可能覺得這預測不太upbeat。心中可能嘀咕：「吓！捱到明年1月！」其實新曆11月是區議會選舉，雙方在此之前偃旗息鼓的可能頗低。

新曆12月17日有雙子座流星雨，希望當我們對著星星飄過許願時，已非漫天烽煙，而是漫天浪漫。
*******************************
而家睇返，中左幾多？

農曆九月（新曆10月8日至11月7日）更加亂
陷阱重重又再來，人民艱苦有誰知。」
雙方對疊，衝突升級，各出奇招，烽煙四起，可能有更多縱火和放催淚彈等的對抗。

農曆十月（新曆11月8日至12月6日）亂稍歛
「太歲之月有起色，雖則太歲不高興。」
火勢漸歛。但十月為亥月，與己亥年成亥亥刑，時局仍未許樂觀。

我覺得九月同十月調返轉就差唔多，不過十月「有起色」會唔會指參議院通過？

啊可以慣左警黑合作呢件事架
香港係文明大國，咁黑暗既事點可以發生

push

講親呢樣，黑警會啞撚咗

想問今日係咪有活動架元朗
熱門冇post既

推

推，不被捕呀今日

呢句夠唔夠係tg group 搵到元朗yoho mall靜坐乍

推, 元朗鄉黑警甴鄧炳強呢個恐襲策劃人而家做埋處長

推
empty r 又收2pm

黑社會操控香港啊依家
屌佢老母，係咪當香港人死架

暫時未見到有，我晏d再望下update

網絡搜尋結果
721 元朗襲擊四個月至今僅控6 人元朗站下午2 時關閉| 立場報道| 立場 ...
8 小時前 · 721元朗襲擊四個月，根據政府資料，至今有 36 人被捕，惟僅有6 人被正式控告參與暴動及串...

有了

pish

721 831
為死傷者平反

Push

想問元朗站2點閂
我地係咪老地方..?

推你老母，又叫人送頭

有無其他建議？我都想搵下集會外既出路

永世不忘

元朗2pm封站

搭巴士？

未夠鐘一定開片，唔係元朗住就要小心啲。

勿單拖，保持警覺

推1

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

原來已經有

push 唔可以比班狗當無事

好開心有人記得

恐襲4個月，無人需承擔責任，警黑一家親，大家都係恐怖分子

元朗見

會唔會好似上次咁, 其他mtr 站都靜坐？

其實有心搞
可以係黨鐵閂站前
入yoho坐

7.21

721好重要 不能原諒不能忘記

Tui

建議去yoho好過大馬路

好彩黨鐵提一提

推呀
無忘721 鄉黑 屌你老母

4個月 恐襲都無人需要負責 ，每月21號黨鐵自我收皮半日 咁就交代左？連登仔收貨？

小心啲呀，元朗鄉黑有新一哥關照㗎，今晚可能空群而出打人

點止春袋，721831直程係果兩粒蛋。

721

無錯，一早去到YOHO先，人多好照應
同埋去到先變身

交咩代，佢驚秧及池魚早收工咋

最怕yoho又早收，迫咗落大馬路

推唔到
黑鄉合作 核彈 唔好比佢淡

曱甴近平

唔建議非屯元天手足入嚟

講定晒 送頭大會
送頭大會

全力做宣傳 區選啦

上個月yoho 見人多 即關商場 封哂門

元朗站收兩點

有無紀念活動？

唔係大西北既就留守自己區
全部聚埋一齊姐係送頭

推!

be water

逢21號割讓變元朗國

唔好俾佢停

Pish

鄉黑警甴合作最大污點，咁耐都解釋唔到
頭目鄧炳強仲做埋處長，利害過劉健明

張建宗我撚記得

解散721黑手鄧炳強

Lm

真春袋

打爆佢個春袋

幫推

721 一隻狗都無！
點解釋！！！

元朗YOHO MALL
新城市
太古城
觀塘站
將軍澳站
旺角站
九龍塘站
銅鑼灣站

一狗鄧炳強

721 警黑勾結，殘害港人

永不忘

今晚有冇?

NEVER FORGET

7點YOHO Mall 見

今晚元朗手足小心唔好單獨行

不能忘記

上呀

警鄉黑勾結 勿忘721！

再推, 唔好咁快忘記7.21 8.31

阿蛇要賺ot睇皮膚科？

up

仲有3個鐘

推 721

撞

yoho mall 關唔關?

唔係大西北既聚係自己區

推
元朗見

唔關

我唔係大西北 都會入嚟

好但手足勿單拖，保持警覺

推到你地仆街